黃毓民: 黃之鋒鳩毛都未出齊 唔好學人做政棍

黃毓民 毓民踩場 ep544
黃之鋒鳩毛都未出齊 唔好學人做政棍

佢就係真政棍啦
好心咪鬼再放佢出黎
同youtube個死肥婆一鳩之流

講得啱呀

黃毓民個網台就係用黎周圍屌人

條友講就叻 黃版叻哥

黃鳩毛

可能真喺毛都未出齊，可能政治知識亦無黃教授咁廣博，但人哋英美德日去囇，身體力行。呢樣就已經值得尊敬。

2013年12月2日

黃碌撚，我屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母
分化夠未呀屌你老母?
而家講撚緊不分化不割蓆，我屌你老母你反其道而行?
我屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

2013年12月2日

2013年果時黃之鋒真係麻麻地喎

屌
炒咗車

所以6年後今日已經出齊鳩毛

2013年阿老友

不過炒咗車唔代表而家黃碌撚唔係分化狗
老鳳睇佢仲係分化緊

就係奇怪，廿幾歲都未出齊毛？

Sorry炒車

6年前嘅嘢拎出嚟講？

不過樓主就block得

好似佢咁頭髮都白先做得

佢同黃之鋒嘅分別就係
黃之鋒比人屌完，出冊後無示威者理佢佢都無好似怨婦咁，而係搵倒自己嘅位置去幫香港做野。

樓主引戰狗

樓豬先係柒頭帶風向p牌狗
Bam

又係樓主條垃圾回帶撚

無錯

6年前係咁, 而好大機會宜家都係咁